鄭文傑劉康去信韓國外交部 籲暫停與香港中國引渡協議

他們並提及光州民主革命等韓國民主抗爭事件，認為韓國與香港的民主進程都很相似，都面對警察暴力以及政治迫害，但仍不放棄民主，形容為民主奮鬥就是韓國與香港最明顯共同特徵（Struggling for democracy is the most conspicuous feature of us.），而韓國作為自由世界重要的一員，韓國支援會非常重要及有益，呼籲韓國停止對香港及中國的引渡協議。

南韓政府晒鳩氣啦

韓國難d , 條傻佬奶共奶到癲

南韓左膠總統要大愛中國

其實冇需要，就算有引渡協議本身政府都有權拒絕引渡，如果冇引渡協議就唔可以要求人地引渡。

引渡條例係文明地方之間先存在 如果取消個意義重要過實際用途 而且唔好唔記得黨安法係全球通用其他國家嘅人去韓國都可以要求引渡
不過泡菜瀨得咁勁唔會啦 唔比佢唔出聲做牆頭草都好

朝鮮寅：

推

姿態嚟

泡菜線

日本有無停？